<resources>
    <string name="app_name">FrasesMotivacionales</string>
    <string name="frases_1">El único modo de hacer un gran trabajo es amar lo que haces.</string>
    <string name="frases_2">No esperes a que las circunstancias sean perfectas para actuar.</string>
    <string name="frases_3">El éxito no es definitivo, el fracaso no es fatal: lo que cuenta es el valor para continuar.</string>
    <string name="frases_4">La felicidad no es algo listo hecho. Viene de tus propias acciones.</string>
    <string name="frases_5">La vida es lo que te pasa mientras estás ocupado haciendo otros planes.</string>
    <string name="frases_6">El mayor placer en la vida es hacer lo que la gente te dice que no puedes hacer.</string>
    <string name="frases_7">El cambio no es algo que temer, sino algo que abrazar.</string>
    <string name="frases_8">La verdadera medida de la grandeza de un hombre no se encuentra en su riqueza, sino en su integridad y su capacidad de afectar positivamente a los que lo rodean.</string>
    <string name="frases_9">No juzgues a cada día por la cosecha que recoges, sino por las semillas que plantas.</string>
    <string name="frases_10">No importa lo lento que vayas mientras no te detengas.</string>
    <string name="frases_11">La paciencia es la clave del éxito.</string>
    <string name="frases_12">No puedes cambiar tu destino de la noche a la mañana, pero puedes cambiar tu dirección de la noche a la mañana.</string>
    <string name="frases_13">No te conformes con vivir a la sombra de tus sueños, haz que se conviertan en tu realidad.</string>
    <string name="frases_14">La vida es demasiado corta para preocuparse por cosas que no podemos cambiar. Así que diviértete, ríe mucho, y sé agradecido por lo que tienes.</string>
    <string name="frases_15">El futuro pertenece a aquellos que creen en la belleza de sus sueños.</string>
    <string name="frases_16">No cuentes los días, haz que los días cuenten.</string>
    <string name="frases_17">Nunca subestimes el poder de tus acciones. Con un pequeño gesto puedes cambiar la vida de una persona, para bien o para mal.</string>
    <string name="frases_18">La vida no se trata de encontrarte a ti mismo, sino de crearte a ti mismo.</string>
    <string name="frases_19">La única persona que está destinada a limitar a cuánto puedes lograr eres tú mismo.</string>
    <string name="frases_20">La vida no es esperar a que pase la tormenta, es aprender a bailar bajo la lluvia.</string>
    <string name="frases_21">Rodéate de personas positivas y que te apoyen. La energía de las personas que te rodean puede influir mucho en tu estado de ánimo y motivación.</string>
    <string name="frases_22">La mente es poderosa cuando está enfocada en lo positivo.</string>
    <string name="frases_23">Los sueños pueden hacerse realidad si tienes el coraje de perseguirlos.</string>
    <string name="frases_24">Un diamante en bruto es un tesoro esperando ser descubierto.</string>
    <string name="frases_25">El pasado puede doler, pero puedes huir de él o aprender.</string>
    <string name="frases_26">Nuestro destino vive dentro de nosotros, solo tenemos que ser lo suficientemente valientes para verlo.</string>
    <string name="frases_27">La curiosidad nos lleva a lugares que nunca imaginamos.</string>
    <string name="frases_28">El éxito no es para los que piensan en ello, sino para los que lo hacen.</string>
    <string name="frases_29">No te compares con los demás. Compara quien eras ayer con quien eres hoy.</string>
    <string name="frases_30">La vida es demasiado corta para desperdiciarla viviendo el sueño de otra persona.</string>
</resources>